要留一齊留，要走一齊走！

我冇補充

走

pish